[TG]新吹水玩樂谷招人（25-35歲）

新TG谷，Admin有巴有絲,巴絲人數相約
目前人數32人，年齡層為24-34歲

主要話題吃喝玩樂吹水，心事台24小時開放，信息量每週1xxxx

不定期開聚,飯聚,BOARD GAME,睇戲聚，羽毛球聚為主(不會有酒聚)
目前6月活動已成團有長洲，羽毛球，雙子座生日party(谷內有7個雙子....）7月有內地團，歡迎所有新舊會然加入

聚散終有時，且行且珍惜。

加入請填FORM,
目前只打算加少量會然
你的自介如何，你的入谷先後也必如何...
沒加到的朋友先說聲抱歉
Ps:依班人係一班大細路....

Push

停了一星期 再度推post